（突發）銀城廣場出面好多mk西裝友

有無巴打經過見到？果到又有啲mk西裝友掛住個staff牌，係咪有錢派？

果到？銀城出面有果欄咩？

見到呀，全部都蝗樣黎

係，岩岩研究左一陣，好多蝗樣。係咪倫敦金吹雞開會

日日都多

之前經過都見到 但過左半個鐘再睇返就唔見晒

斧頭幫

原來日日都係架

巴打小心 收到風係晒馬

咁驚？而家走左去sixty eighty避下，陪女友買衫